<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portifolio</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Portifolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Mar 2020 14:56:48 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Introdução</title>
      <link>/posts/introducao/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Mar 2020 14:56:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>/posts/introducao/</guid>
      <description>Esse Blog Portifolio foi desenvolvido com o proposito de compartilhar pequenos projetos que desenvolvemos durante o periodo da faculdade e um pouco sobre nós tambem , então Sejam Bem Vindos ! ENTRAR</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nossos Projetos</title>
      <link>/blog/projetos/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Mar 2020 14:56:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/projetos/</guid>
      <description>Nosso único projeto foi um aplicativo até o momento não funcional chamado Londri Burgers, na qual constituía em uma lanchonete fictícia onde era usado um sistema de pedidos e pagamentos pelo próprio celular. Projeto feito em IONIC até o momento descontinuado. Slide do projeto
Documento visão
Download do Projeto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artigos do Grupo</title>
      <link>/posts/home/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/home/</guid>
      <description>Veja nosso desenvolvimento de um Projeto Interdiciplinar do Ano de 2019 A atividade levou 6 meses para ser desenvolvida , foi bem complicado pois estavamos apenas no primeiro ano do curso, mas&amp;hellip;Conseguimos!!! Desenvolvimento Completo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atividade feitas em Sala</title>
      <link>/posts/exercicios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/exercicios/</guid>
      <description>Java Simulando um Cartão de Credito Atividade desenvolvida na aula de Java a onde criamos uma aplicação que simula um sistema de Caixa Rapido Link do Arquivo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certificado SSL</title>
      <link>/posts/certificadossl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/certificadossl/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deploy do projeto</title>
      <link>/posts/deploy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/deploy/</guid>
      <description>Gerar build de produção Primeiro passo foi gerar a build de produção para publicação, no caso do Hugo foi utilizado o comando &amp;ldquo;hugo&amp;rdquo; no terminal e foi gerado automaticamente uma pasta public aonde contém os arquivos de produção. Configurar bucket na Amazon S3 O segundo passo foi criar uma conta na Amazon e criar um bucket utilizando o serviço Amazon S3, este passo foi bem simples, defini o nome do bucket o mesmo que o domínio que eu pretendia registrar e defini o bucket para acesso público.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem Somos</title>
      <link>/blog/quem-somos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/quem-somos/</guid>
      <description>Matheus Henrique Scaliza 19 Anos Gosto de mexer mais em javascript e ou CSS que são minhas duas áreas favoritas. Havia trabalhado em um projeto descontinuado na qual constituía em um bot da plataforma STEAM, para trocas em itens virtuais, abandonei esse projeto e pretendo voltar nele assim que adquirir mais conhecimento na área, espero também poder entrar na área de criação de jogos. Meu Projeto
Lucas Gabriel do Espirito Santo 23 Anos Cursando Engenharia de Software na Unifil , onde comecei esse curso com o propósito de aprender sempre mais sobre as novas tecnologias na area de desenvolvedor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Registro do domínio e configurações</title>
      <link>/posts/registrodominio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/registrodominio/</guid>
      <description>Registro do domínio Para registro do domínio foi utilizado o site &amp;ldquo;GoDaddy&amp;rdquo;, por conta do preço optamos por escolher o domínio terminando em &amp;ldquo;.site&amp;rdquo;. Configurando DNS pelo Amazon Route 53 Para configurações de DNS decidi usar o Amazon Route 53, então, o primeiro passo foi criar uma zona hospedada utilizando o nome de domínio registrado no GoDaddy. Após criar a zona eu copiei os valores de servidores de nome que estavam na Amazon para o GoDaddy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech Stack</title>
      <link>/blog/tech-stack/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/tech-stack/</guid>
      <description>Esse Blog Portifólio foi desenvolvido com a ferramenta Static Site Gen do Hugo</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>